新手想配con求巴絲指教

戴左好多年眼鏡想試下戴con
主要戴黎做運動，想配1day
想問下第一次去眼鏡鋪配大概預幾錢同搞幾耐，我住港島有無邊間平d?
我諗住眼鏡鋪配一盒先，之後上網買好似平好多

求巴絲指教

睇你有冇散光

冇散光平好多 我覺得

第一次去大舖配.因為要check你眼球既弧度同兩隻眼既度數.我諗三百零蚊啦,搞半個鐘左右.
其實間間大舖應該都差唔多,無乜所謂.
配完之後留低個盒,因為上面mark低左你配con既資料,下次俾人睇返就ok.
我就唔建議你上網買.但可以去啲有信譽樓上舖配,平好多.
利申:無戴con,以上都係陪女朋友配con觀察得黎

荃灣有間平好多
樓下樓上都有大鋪
有曬機果堆

唔好上網買
一黎好多假
二黎你唔知自己隻眼咩「孤」度

帶錯同埋手勢除帶唔好有機會介損角膜
無散光2百頭有找

兩年前配普通眼鏡散光得25
應該可以當無掛

驗眼唔係會驗弧度架咩，點解會唔知
同埋包裝應該有寫？

配con都要開post
第一次配con求其落間大鋪問喇
隻隻牌子唔同，唔同價錢
你配個陣佢會俾幾副你試

thx巴打解答

第一次最好大鋪？樓上鋪會唔會平d
同埋網上買人地寫係香港行貨應該ok?

唔好為百零蚊去搵自己對眼較飛喇.第一次就去大舖啦.樓上舖我唔清楚.因為我只係配眼鏡同女朋友買con先去

咁你上網買咪唔會知。。

我散光百幾度。。係咪一定要佩埋散光😭

我之前同fd都係買開呢間
有樓下有樓上 價錢平少少
不過台灣買左好多盒 仲未用完

咁我唔會一開波上網買

我75散光都配副冇散光既，因為睇野分別唔大

pisg

推

最好配散光啦 雖然係貴，但行出街撞親人就唔好啦

利申：朋友副con散光75同125